用緊電腦既你 同我挺直條腰

順便深呼吸一啖
睇下個呼吸幾時變番自動

過度換氣

1分鐘

喂

屌你老母

仆街中伏

唔知屌你定讚你好